想問下大家

你哋可以接受另一半幾耐唔覆機？

半日
但想佢有交代自己忙緊咩會咁耐覆唔到

一日